（真人真事）係街邊執到隻錶

有冇人知咩嚟
值唔值錢

識唔識
利申 完全唔撚識

俾返人啦on9仔
值唔值錢關你撚事咩

男人老狗搽指甲油

我有話係我執咩
我老母

有冇事主認領

你老母幾廿歲人仲咁姣搽指甲油

我x你xx

假野仲要咁舊

識食

巴打知唔知咩嚟

用手指彈一彈個錶面
包你有驚喜

唔好咁惡鬧佢啦

骰仔面都有得執

啱幫你google，呢隻叫 Rolex Daytona “Paul Newman” Ref. 6239 in Steel
如果係真，都成$150,000 ~ 220,000 USD

拎去蘇富比拍賣

假膠咁認真

無，我自己好奇google下，我對錶無乜興趣

真嘅 分一千

業餘手工師作品

指甲油

你暗戀小妹？

？